(宇宙對決) 宇宙G.E.M VS 雷莊兒

寧願要大媽漿：正評
寧願要雷裝兜：負評

打和好無

gem搵張咁7

搵張靚D先比啦HI

阿gem對波近排番曬黎

可以留意下佢既近照

雷兜不能同

不能同G.E.M.比吧
樣又好過佢，又有財路